# Tutorial Docker Compose

Lo ideal de la realización de una página web en una composición de docker, es que a diferentes dockers les puedo dar diferentes funciones dentro de la página.

Un docker se encarga de la parte de los productos, otro de la página web

